東鐵自爆，如果大老山有咩事。。。

我都無眼睇

入馬鞍山塞到冇眼睇

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！